[黃金週x動森] [Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (333) 黃金週填左表未

撐黃店，你今日幫襯咗未？
以前五一黃金周係大陸人落嚟香港消費，
今次就靠我地自己香港人出街消費!!
靠我地做起屬於香港人既五一黃金周!!

首個黃色經濟圈 x 動物森友會既活動細節公佈!!

活動登記連結 & FAQ (開放時間為 1 - 4 May):

如果有問題 / 有野想同 Admin 講可以係下面 Submit

黃金週x動物森友會活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGWKAC

希望大家可以幫手 Share 去各大動森平台 (各 FB / Wtsapp / TG Group)
讓更多玩家知道黃金週 同埋 黃金週 x 動森既活動
一齊黎創造一個屬於香港人既黃金週!!

#五大訴求缺一不可
#黃色經濟圈
#黃店感謝祭

五一黃金週活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGoldenWeek

[頭盔]活動細節上一定有唔完美既地方，抱歉請見諒，我地會累積經驗為下一次做得更好[/頭盔]

活動announcement:

留靚名

搶2香

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

留名

你的回覆速度太快了

游妹

王子係唔係係廁所玩switch冇wifi呀

今後活動預告

1. Earth Day (4月23日-5月4日)
期間限定哩數任務

2. 勞動節 (5月1日-5月7日)
前住神秘外島

3. 國際博物館日 (5月18日-5月31日)
一齊去打卡

4. June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

7日免費Online會員體驗 (日服) (4月22日至5月6日期間兌換)

連東雲都

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

特登冇拎入廁所

冇睇到
人齊叫我

柯清了 拍手謝謝

我地今晚幾點睇星星
我好健康好早瞓覺咖

T=黑人？
以為T FOR Tre.....

結構性問題唔關我事

動物障礙 肥T

你試下再幫我同堡堡亂改名

差你冇舉

冇幫你改

唔好鬧人魚啦

有冇花王可以賣兩棵藍玫俾我？2張機票

我返緊去啦15分鐘？

多謝你 黑人

冇

你想點 個個都比你改過花名

你老尾勁驚炸島

咁究竟T is who

好

新post再留名

有妹
開左朋友場先 過黎幫我淋下花就得架啦
主要機場出面淋右邊其他種類嘅花
玫瑰淋少少就得 麻煩晒

晏啲得閒先再開公海

流星雨原來真係咁多星

CEO有生意

你答左自己啦
乜未開始咩 點解你咁得閒打字

你玩玩下就知

夠啦 over 左

本攻略內容太正喇，精品咁
打少日機慢慢欣賞

砌咗個島一半 好想又拆過哂重黎

You are not alone

有無人想買畫 我仲有兩幅淨
順帶一提 我想要粉紅聚光燈

未砌過 唔驚

連惡人巴都頂唔順

已經好耐無流星雨

走開啦你

動森卡仲係成一百蚊包，買唔落手

我想買
燈我得橙色

已經買左兩包
想買第三包
個島第十隻係亞莎
黑袋鼠
成島袋鼠同賊仔look老鼠

想買

會唔會有個網 可以俾人draft 個島design

今日最後一日upload單去[黃金週x動森]活動

布鹿斯型到呢

邊度有得買

好想ZZZ

認唔到邊個係邊個

冇得放家具

好多 google 下 有個可以download用添

砌完 跟住上網睇下twitter發覺自己砌得太工整太悶
覺得自己係零

NPLM

下未見到你講野

有無開咪

沒廁所驚名是甚麼

點解我感應完莉詠邀唔到佢既

SSP有貨返

SP 卡？

一百都係貴

咪囉

素燒碗盤改造完會唔會太靚

係

莉詠特別NPC

即係要卡叫唔到佢

我有隻肥羊都邀唔到 嘟落去話忙緊

重未試過

已經兩日冇入妹場

我仲留左個位
點知黎左隻黑色袋鼠
好嬲

twitter真係好多大神

玩具仲靚

信和都好似有

吉屋好危險咖

猶豫緊拆唔拆重黎

好似聽到有人召喚我

話時話點解KK Bubble gum會譯做KK 偶像
吹波糖唔好咩

留毛毛演唱會開始

你喺驚入面問佢咪得

第一係 sp card叫唔到
第二係 就算用amiibo卡都要拍三日先可以邀請唔好留位啊

你自己都識講

其實唔需要留,amiibo邀可以踢動物

掛掛下網突然聽到有星

新手想搵妹

想摸

王子唔開mic嘅

好稀疏喎 仲少過D氣球

Twitter 咩關鍵字會搵到多啲島嶼設計？
有時search 到出嚟係 qr code

如果可以嘅幫我淋下花

我明架

招淋花子

BOOM

今日露營地隻嘢

岩岩玩左5日
起完三間島民屋之後 只係第一次出外島有見過新朋友
之後去多兩次外島都冇再過新朋友俾我邀
今日仲不請自來左一隻
點解會咁既，有冇巴絲打解答到？

仲未見到妹妹

仲同佢講野

啲鬚

開島未

有無人想接走熊大叔

係咁 第四隻係隻貍克搵畀你 冇得揀

開左啦 但係係咪都搵唔到

好似話起完之後你無搵人入
佢就架硬塞比你
所以要搵完人先起
好似係 我都係新手

好來好去 打個招呼

今日下午有人話想接

一陣唔捨得走

有冇人想接走反轉猩猩?

好似記錯 係熊戰士

想要 冇位

唔會 之前我都有咁做

新手尋妹 有無人可以照顧新手

叫佢開

唔係
係因為你起哂3間屋 就要搵哂3隻
所以要1間1間咁起

點解去過隻狐狸隻船一次後佢就冇再黎過？

咁第5隻都係冇得自己搵架？
我唔想又用2千里去斬樹

搵唔到你島
碌緊去善叔到望下

王子竟然捱過咗第一晚！

唔開MIC唔比入

下隻會更好

新手嗰陣加過 入嚟摸妹啦
5分鐘後開

係咁

因為你令佢玻璃心碎滿一地

入左啦wor

我又要

好頭痛

開咗朋友場

多謝照顧新手
我會有帶手信黎

咁即係我第5隻都唔會有得自己搵？

1. 彼得BB
2. 馬蹄露
3. 橙色猩猩
4. 鬍鬚老鼠

搵唔島

你搵完先起就有

聽人講狐狸出現率唔高
你黑仔d 1個月都可能見唔到狐狸

咁點玩

無事啊嘛Jelly巴

搵多次都冇？

唔開玩到？

圖片支援

唔撚係咁掛

走左隻呀四猩猩
留左個位
點知黎左隻黑袋鼠
隻老鼠死都唔肯走
已經見獲打獲
我最鐘意隻剪刀同丹丹
之前丹丹仲想走
我應該會踢走老鼠 黑袋鼠 呀足 媽咪

隻媽咪我有卡
試下叫點知佢話有咩去屋企搵我講
仲咩去營地

有冇朋友要摸妹

CD-ROM聽人講野
自己打字

佢係咪想死

咁我開密碼場

其實係點玩 d狼點溝通

我嗰陣唔記得咗CAP

第五隻之前都唔係特色屋 第六隻冇得揀 第七隻先可以開始刷
不如直接等頭5隻走再刷

其實隻黑袋鼠幾cute

點解佢會一直話你好忙

咁點儲藝術品

摸妹場 MVFNP

終於上嚟抖氣 有冇淋花仙子

佢真係好可愛
係賊船同佢講野佢都會好多鳩野講

可能有人嚟緊
我掛緊機 做緊野無掂部機
唔好意思

同摸妹一樣，睇你有無fd

純粹新手未出過島問下

係 上上個星期日成日搵佢9up
唔知係咪嫌我太煩

招淋花子 MR2BB

個樣咁惡

好想再見佢

以貌取人是不對的

手信隨心 cute cute傢俬/淋廣場兩側嘅花

但就算你朋友有，佢買咗件野我都冇得買
妹係咪傳達妹？佢我反而間唔中見佢出現

藝術品仲考驗朋友限量是殘酷的

咩樹

呢排周不時都係咁

added, h字頭

比囡囡搞到頭痛

成日都頭痛

thx 巴打

大奇蹟日

成班傻仔 第一日投我狼 直接end左Game

大中小熊同埋啲粉色/竹系列
added h字頭

Lm

added h字頭

召喚首神

露芝巴

第3-5隻？
一日只可以邀一隻
你放哂傢俬未？

有無人要真畫

真畫反而要求人要

你做咩唔買？

係丫 第3-5隻
放晒了
上面有手足答左 好似係因為我一次過放晒所有傢俬
應該放一間搵一隻咁做

姐係好似我咁
了解

做咩自己唔買

4妹

其實個流程係點玩 唔同陣型點溝通

係咪開島比我買？

洗個臉 一陣尋找淋花子

全部都真

i am ready

你開島就會有人買

露俾你

咁正，仲剩幾多幅？我來

想要假畫

琴日我未試過第二晚

Btw阿姐係唔係到 未摸妹

我仲有一幅 睇下咩黎先

2幅

好想睇

你慢慢 我除左搵妹 乜都未做

俾四子睇架

又搶畫大賽

俊俏名畫 假 要唔要

開左bf

有冇fd子仲要摸妹同可以幫手淋少少花

好 我搖埋樹得唔得

等我買完炒黃牛

唔該你 但我要等一陣 開緊島 好快

黃牛死全家

有無可能仲有人需要以下嘅公廁DIY
儲儲埋埋一大堆唔知點處理
希望有新手接收

你既對手唔止一個人

應該咁講, 你放哂但搵左狸克未?
未就就收返兩間先
之後一日邀請一隻動物
邀哂先擺返d傢俬出黎再搵狸克

另外可以睇睇果三間屋門前有冇貼住"出售"
如果有, 行去噤A掣會知係邊隻動物要左間屋

(有錯請指正)

我又要搖

來來來

你比我抖下氣先 太攰

我琴日都係坐到完場

又炸

第3次炸島⋯⋯

妹到未搵到就炸咗

sad我連hi都未say到

對

好 開咗好友 我掛陣先

我搵你

留pw or add fd?

你未on? 我留比你

好 我開場先

你再唔黎就要食黃牛炒價

想要鑄鐵木椅

我之前想賣魚有個巴打開島比我賣 我同佢講我商店已經閂咗佢好似懷疑我TT 成日都要解釋

Thanks

想問下人地個島隻露營動物可唔可邀請上黎自己島？

等緊巴打重開

NO

想要搬家紙箱M同積木矮櫃

想要學步推車呀，你開島俾個code我？

個個人都入左場

開左比你

有心tt就tt埋去賣魚啦

明明呢到都有其他外國巴絲
大家對TT好敏感喎

送埋禮嚟 好快

你開島俾個code我？

換左衫

有冇淋花仙子

Thanks好人巴

感謝

求下唔好再炸

其實點解會炸

新post黎明

眼C

四葉

我都想知

收東方風床4色 2金一色
花園鑄鐵長椅 diy
園藝推車diy

Tg傾

.

絲打認得你

想要蘋果電視

唔洗

想要埋另一個蘋果電視

岩岩見到你有鑄鐵木床鋪，希望可以要埋

巴打我想要你個
常見庭園石 鐵鑄衣櫃
特大熊 貝殼屏風 貝殼桌
你換唔換

俾個code

巴打想同你換

我有以下呢堆

我上舖做狼人贏呀

新手留名

島有妹 留friend ID開朋友場

有的話想摸廚房廁所用品
如果有切菜版DIY卡就更好
冇都可以來兜個圈
利申 仲係廢島～ KK聽日終於來啦

聽日星期二點解有KK

我窮到燶冇家具

我明喇
不過一切已經完了
今日佢塞左肥肝俾我
仲有間話留左俾蘋果
GG

岩岩三星嘛

用常見庭園石 鐵鑄衣櫃 特大熊換黃金地板？其他已經有

如果可以嘅話 想要少少木材整島好缺

乜係咁三星太耐唔記得

求加

求
梁龍頸化石

我有
大眼魚龍的頭
禽龍的尾巴
劍齒虎的身體
雙葉鈴木龍的身體

或者提供機票都可以

加好友呀人魚寶寶

有妹加流星雨
開到12點
淋花就ok

點呀王子

我有 你開場我比你

Ok 我俾兩set 你

衣櫃留咗比上面位巴打
其他想換

加左啦 但搵唔島

西狗同你講有三星，第二日kk會嚟唱歌，之後先有島嶼創作家

sor頭先睇你唔到 你要乜

大草原CONDAM

想換桃子壁紙唔係桃子服sor

code呢

蘋果好可愛喎

有人學嗎？

而家逢星期六見到佢都想叫佢唔洗再嚟

唔該晒你

入極xxx島 冇？

豆柴好撚惡

有免費碟拎喎，慳返三千二

呢2隻都唔錯呀
肥肝我bb

感謝依家過嚟

惡柴

好巴打開島?

你好窮咁喎 不如我比32000你帶走我個隻

我都覺 肥肝好得意

互摸場，有各種樂器音響(17款) & 雜物(36款)借君一摸

唯缺Gym/運動類Items，如有請帶上島

我屌 原來我有妹

岩岩上網睇左 票選第三咁勁

on9仔

我搵左2個圈

佢唔好意思話想去睇人妖狼

diy換野

我記得我入過你島摸妹，可以直接寄

過嚟為咗中陷阱

阿姐未加我bf

有冇人開島比我玩或者黎我島玩

最緊要隻狗嚟有得點歌
我隻KK偶像都係靠點歌先拎到

巴打開唔開放新手黎摸妹?

揾花仙子幫我淋花

豆柴好撚惡啊
1個絲屌打7個巴

閪到

Sorry我有要事外出，聽晚再開場。

有邊個未摸妹麻煩留言 我開轉公海

寄左

原來你自己有？

新手求妹場

屌 我搭飛機返去先知有

強烈譴責

想用黑色怪獸換紅色怪獸
或者我換番相同哩數既野比你

跟

剛才入嚟咁多人都無見到

我重等緊你呀廁所 好眼瞓

有冇人有呢張diy 多 可以交換以下

笑到抽筋

已Add 等confirm

王打第3round 成場冇做野 係到唱歌 嬴左

一定係你地衰

嬲鳩 逼人開MIC

精神勝利法

早啲休息啊

盧姿世界第一

有咁多隻已經好好彩

求接收DIY同化石
另求花園長椅DIY同雙葉鈴木龍尾巴

come

有撚排喎

係囉 我自己走左2圈都唔見

free rider

我盡等 等你唔到我就瞓

啱啱加咗

好呀

揾人互淋花

大叔妖精

我

想要椰子樹燈但我冇你想要果張 (果張我都想要)
我而家得d公廁DIY多左:

我pm咗pw比你啦你過嚟啦

想黎

想換波斯菊花灑同素燒碗盤
睇下有無嘢啱

想換 銅鑼

我得呢堆 睇下岩唔岩

開左 唔該巴打

add
話比我知你咩switch名
我長開住島所以你黎拎吖
可以摸埋妹同我幫淋兩下花

第四次俾人炸島
唔知講咩好

頂 我有雙葉鈴木龍尾巴呀
寄比你

絲打揀番個?

仲有冇人要摸妹～
留Friend ID
炸咗次機sorry 妹今次係正門口

我有呢個但係冇多一張 你比材料我我可以幫你整

好
日日都有新個list真係要係咁update

我地係咪bf

爭呢個齊?

accept左, 你而家黎吧

又做咩黎

應該係
如果我冇mark錯

想知咩事

王子又做左d乜激嬲王妃

開公海場求淋花

唔知係咪我斷
我返左去

你開比人摸妹？
休息下

寄咗

感謝, 一陣check下係咪齊先

唔齊再同我講 睇下有無

全人類boom???

休息下啦

[ur[我分錯左好人同壞人個sign 對唔住！

寄左啦請查收

好撚攰呀仆街

點解要咁做

連你都嬲埋

睇錯左 對唔住

跳J 王子今鋪好人 ：0

遊戲終結者 王子

有冇人接手王子個位

收到啦thx

thanks

Me

想問下 仲洗唔洗入翻

客氣喇 你返去種菜啦

想繼續玩 嗚...

有人了 sorry

簡稱遊戲王

好慘想玩下都唔得

黑妹

屌 淨係睇POST都好撚好笑
好期待賽後報告

預言家變咗狼隊

玩狼人順便玩鳩埋我地

你玩夠啦朋友

笑死

連王妃都嬲

你以為佢係玩狼人?佢想玩鳩你地喳on9

想逆向唔第一晚死！！

重點係玩鳩你地

捐完佢冇講d咩, 即係仲有野爭
得閒再對下先

我想問下呢個圍欄可以係邊到買啊？
因為佢送完50個俾我用完之後就無晒

服務處個狸端機都冇既？

叫咗佢唔好激死王妃

屌 wifi 死撚左 廢 又要Reboot

Ching頭先好似斷左線

原來王子係on9既

咁佢好成功
條氣而家勁唔順

呢樣嘢真係冇得扮

逆向唔洗第一晚死

連東雲都咁

躺著也贏 屌

唔好嬲啦 你都知佢係王子

佢真心㗎

出名好脾氣嗰D都畀你激Q死

等睇賽後報告

揾多兩個花仙子幫手淋幾朵藍玫

ATM miles每日會有random兩款欄柵換
所以都係等佢出/睇下有冇fd出就叫佢地代買

Sorry 我以為狼人場係要Troll下先好玩
太正經推論怕悶親大家 然後之後都唔預我

阿姐

到而家呢一刻先至知？

冇啦 睇黎任天堂今日唔係好比面
散場了

好彩今次冇我份

你收下皮先

打歌詞jm9

唉 報告我打啦

連貓絲都咁嬲
王子真係世界級

好彩我嗰陣爬po唔睇msg

我都咁話

下次可唔可以要求唔好同佢同場

真係辛苦哂

打個乞嗤就斷我線

優巴 你個diy安好嗎

菊花棒還安好

王妃嬲到噴火

但明明我化石個表係齊哂
唔係點都會求其講句恭喜架咩

對唔治

啲野仲喺你度 要唔要開返個島

對唔住咁多位 我會反省自己 多謝東雲搞呢個場
對唔住貓奴症 同王妃 絲打
對唔住 一開頭炸左你場

我可能玩玩吓就上嚟紅色大字

我怕頭先有人釣魚無save多d

頭先斷左線 sorry 寄左兩件俾你 發現太複雜 開返個島了

玩到真友盡

點解唔係向我道歉
下次有on9場先再叫你

屌

多謝T大大carry我嬴左一場

會話你收齊哂

好難得貓絲燥

留名睇報告

淨係睇公頻都見到怒意

你大鍋啦 我都係燥一陣就算
其他人全部全頻屌緊你

Metoo

已經失去爆閃

想講有一場我同王子做左情侶
得返我同佢仲有廁所
正常投廁所就羸
佢話投棄票

巴打入黎緊，人XXXX島
新手玩冇耐，剩係帶左我自己覺得靚既兩舊野黎唔好介意

嬲到噴火 未見過

前無古人

想買假野

屌 佢真係鳩

最衰你同好人巴黎我到
食唔到花生

私聊有無得用手機APP打字?

如果我未死既話 聽日話你知

有

屌 真on9

神玩法

應該係 你開ATM check多次

唔講我都唔記得 屌

仲有冇妹場

仲TROLL乜撚
根本係戇撚鳩

王子自己好好反省下啦

但佢第2日就即刻死左
仲要問可唔可以講野

跟住係撚咁講

無眼睇

食緊公頻花生

死撚左重係度鳩嗡戇鳩

做乜鳩

明明之前搵到個平衡位
點解今次要troll落去呢

佢照講然後team kill左貓 再情侶拉死埋T

而家諗返起都覺得on9到笑
大家唔好再屌佢喇

呢舖要多謝王子 多得佢troll島贏

唔好笑

唔好再嬲啦

完全明白自己整個場 set埋玩法之後比人撚既感覺
辛苦曬

邊島

佢上次三項撚過王妃一鑊啦

上水

]

搵唔到

肥腩屋企咁熱鬧

炸得人多仇家上門？

真子

]
保護色絲打 美佳執完屋啦

熄機前問多一次
想用黑色怪獸換紅色怪獸
或者我換番相同哩數既野比你

可能有mark多左，要再由頭check

沖個涼發生咁多野

王子你真係唔抵幫

金礦收
東方風床（4色）2金一色
花園鑄鐵長椅 diy 5金
園藝推車diy 5金

Tg傾

.

早知叫你入黎玩算啦

bb 瞓咗啦？

好啦

有冇記低玩左幾場 同埋邊場邊個做狼,

我有d搞亂左

仲等緊report, 要貼堂

入場前搵左阿姐加持 連抽兩盤狼直落
雖然王子加持大d

佢個正方形制壞左

好彩唔喺到啫

你問佢地做咗啲咩

芝牛今晚冇玩？

有流星雨仲珍貴過妹

幫你repost

動森連鬼片都出埋
睇完小丑羊會唔會被杯葛

冇阿 我地一齊玩緊

心靈感應就玩到

巴打我有 不過要訂 你俾返機票我得

恭喜你

今日第一日玩 有無人可以帶住我呀？

啱啱先join online 水果仲爭橙
有冇人可以俾三個我 我過嚟淋花

你機場都未開唔知點帶

玩緊我啲大頭菜

我第一場係預言 第二三係狼 第四係丘比特

情侶梗係要識心靈感應啦

無呀

好，我比3張ok？

咁你真好彩

有玩可能我都會嬲

王妃嬲到癲咁濟

好正

幾多張機票

岩田巴

淋花未

我係主城
你傳送過黎組左隊先？

原味？

加咗 聽晚再搵你

開左啦!

即到

有居屋走左
吉左間屋會唔會自動比隻野你？

有人扮狼定扮預言家好似係第三場

東雲
個紙箱仲係我到
係咪 蘋果紙箱

斷左

係喎要還波

高機率會

0242 0806 0527 thanks

想聽

第三我係廢青呀

連登動森第4屆狼人賽後報告

首先今屆玩得4round, FYI 第3屆玩左7round
咁究竟發生左咩事呢, 下面慢慢睇

首先9點開始, 未開波廁所同王子各炸一次島, 咁一人一次打和啦super!
咁第一場正式開始, 首先一切都好順利
貓絲同熊貓做狼好彩第一晚直接殺左pair情侶
王妃就開始懷疑王子唔係第一個死, 咁佢就有機會係狼
大家都好認同, 咁當然包括帶風向既2隻狼
最後王子尾家發言, 係呀, 我係狼呀, 投我呀 (圖要搵人補)
咁理所當然個個投佢, 王子被投死, 直接宣告狼人勝利

第二場, 熊貓+廁所做狼, 咁一開波殺左個好人, 本身今場大家冇懷疑任何人, 個個都表明自己會棄票/等預言師跳
咁王子做預言師就跳出黎話：

然後話第2round再講, 不過比狼殺左冇遺言
仲要已經同佢講左冇遺言, 仲要話好人係狼 (佢自己睇錯左mc sign)
搞到留低既好人仲要信錯佢, 投錯曬好人, 狼人又直接贏左

第三場, T+廁所做狼, 東雲做丘比特, 開波直接搞事, 將T同王子直接連做情侶
咁狼人隊一直都過關斬將殺曬D好人(除左王子), 最後T背叛廁所, 最後T+王子情侶第三勢力贏左, 咁你會問王子做過D咩
有呀 唱下歌

有好大機會會比奇怪動物你
快去外島找動物

屌 三場都玩鳩人
嘥時間 登你哋慘
三個鐘就咁消失咗
0遊戲體驗

呀見到了 整埋水壺過嚟

但我岩岩又摸左人地紙箱
唔知有冇錯

個報告好好笑

呀 係呀 得閒還返比我啦

我隻戒指都仲喺到 陣間寄番俾你呀東雲

唔記得加密

係咪你del左我

由佢啦 幅畫你入黎買返

瞓教啦你

我一陣寄返比你

好在有3萬里數
可以去多幾轉

你入黎睇睇 我唔肯定sorr

每場都派膠真係第一次見

王子都好難係度立足

屌你
兩日唔開機 一開隻大常就話要走
如果你下星期走咪幾好
今個星期完全冇時間揾動物

得返D慘痛回憶

我淨係抄緊局勢筆記同望住個voice chat
中間d膠料呀歌詞呀睇返東雲巴個份

情人如若很好奇~~~~~

俾佢撚完仲要俾佢話傻仔嗰下嬲呢

得3萬
PS: 自動邀請有機會出朋友搬走咗嘅動物

樓上係傻仔

可以喺呢到繼續鳩up 但一齊玩就不了

你有咩唔明...

哇好風趣啊！

唔想講比你知 傻仔

鳩唔係問題嘅 要分場合
過分鳩就唔好笑

333個post
呢獲都算前無古人後無來者

佢會嬲嬲豬

下次搞手應該會直接標明唔畀佢參加

估唔到佢就咁完咗佢嘅動森生涯

屌你我d 腸跌哂出嚟

咁有咩好玩

我諗到隻新game
叫八人劈樹大亂鬥

鬥伐得多木

清哂島上既樹為結數

呢個真 好似舖舖都俾佢搞「喎」咗

下轉add你

有冇咩海報想要
寄D比你

added

仆街
有咩開心得過叫咗一日春老母就即刻寄信俾我？

thx

玩得開心啲

1點前過黎

請問可唔可以摸妹

有三粒橙夠了 多謝個diy！！！

我一陣去你到都得喎

你張Diy
下次你等收鳥巢屋啦

我要淋你啲花！！

有冇摸妹場

好囉 差你嗰下就淋完

仲要唔要支援
仲未多謝今日絲花送花

寄左
唔知夠唔夠肉酸

我未淋

今日聽返assignment 自己錄段音
尷尬到想打開窗跳落去
利申 WhatsApp 最憎voice msg

佢地好惡

有
留id

成班原來一啲都唔毒

想問有冇張圖 咩性格會教咩表情？

被迫害

我毒到啲人笑鳩我

謝謝

買定變聲器

成班若無其事咁開mic
毒撚表示唔理解

多謝大家支持黃金週 x 動物森友會活動!!

黄金週後，請繼續支持黄色經濟圈
有關活動最新消息及獎品公佈，請留意 Telegram Channel

@HKGWKAC

如果有問題 / 有野想同 Admin 講可以係下面 Submit

請幫忙 Copy 至頭 Post 到 5月11日